<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="../../../stylesheets/page.xsl"?>
<element extends="xul:XULElement" name="command">
	<implements />
	<abstract>
		<locale>
			A command element can be used to invoke an operation that can come from multiple  sources.
			For example, a clipboard paste operation can be invoked from the Edit  menu, a context menu and by pressing a keyboard shortcut.
			You attach the code  to the command using the <link type="attribute">oncommand</link> attribute.
			It will be called no matter how it  is invoked by the user.
			In addition, disabling the command will automatically  disable the menu items and keyboard shortcuts.
			Commands are identified by their id. Like a <link type="element">broadcaster</link>, commands forward attributes to other elements.
			You should put all your <link type="element">command</link> elements into <link type="element">commandset</link> placeholder.
		</locale>
		<locale xml:lang="ru">
			Элемент <link type="element">command</link> может быть использован для операциq, которые могут быть инициированы из разных источников.
			Например, вставка данных из буфера обмена может быть инициирована из контекстного меню, меню редактирования или нажатием сочетания горячих клавиш.
			Код обработчика присоединяется с использованием атрибута <link type="attribute">oncommand</link>.
			Этот код будет исполнен вне зависимости от того, каким образом его вызовет пользователь.
			Запрещая элемент <link type="element">command</link>, автоматически запретятся все способы вызова его пользователем (пункты меню, сочетания горячих клавиш и так далее).
			Элементы <link type="element">command</link> имеют уникальный идентификатор. Как и элемент <link type="element">broadcaster</link>, элементы <link type="element">command</link> имеют общие атрибуты с привязанными к ним элементами.
			Все элементы <link type="element">command</link> должны помещаться в элемент <link type="element">commandset</link>.
		</locale>
	</abstract>
	<remarks />
	<examples />
	<members>
		<attributes />
		<methods />
		<properties />
		<events>
			<event name="command" type="Event" cancelable="false" bubbles="true">
				<description>
					<locale>
						This event handler is called when the command is activated.
						This occurs when a user selects a menu item or presses a keyboard shortcut attached to the command.
					</locale>
					<locale xml:lang="ru">
						Загорается, когда элемент активируется.
						Это происходит, когда пользователь выбирает пункт меню или использует сочетание горячих клавиш,
						присоединенное к элементу <link type="element">command</link>.
					</locale>
				</description>
			</event>
		</events>
	</members>
</element>